發現啲人不斷拎少少野出來放大分化

出面已經有個屌鳩公務員， 就算畀你屌贏咗有咩意義真係睇唔化， 根本對家唔使做嘢就一盤散沙。留意到頭兩三個回應都係和應開post嗰個

講真公務員hea唔hea關你撚事咩
辛苦嗰啲位又唔見你拎出嚟講
一係要求政府取消曬所有公務員囉
講到一無是處咁
真心想睇冇渠務署同路政署香港會玩成點

出面個公務員post

不嬲都知公務員效率不嬲唔得, 拎出嚟講都唔知做乜7

如果有捐錢嗰啲公務員係咪都係垃圾

雨傘後期同一招
非親中派本身就係和而不同
分化撚就係個少少不同撩來撩去

大把人中招 質素真係唔多得去邊

佢唔會攞大路嘢 即係光復香港呢啲嚟分化 生活細緻 乜乜77 總之一啲係你搏唔到 又好無謂嘅嘢 專登攞出嚟煲, 配合多幾個account就已經製造小輿論 雖然短期冇乜影響 長期就會見效 積累好多恩怨

無路政唔會死

無渠記水記就真係打柴

但事實係呢3個部門都係hea

有時五毛會開圍爐post 一次block 曬

樓主應該都係公僕
屌得岩，千其唔好魚蛋論，我地公僕就係又加人工又唔駛做，出面班連燈仔葡萄我地

冇用 group埋佢哋一齊 佢哋都會上熱門

不 ， 正常咁諗

Hea 唔緊要 批鬥佢哋為乜 無意義 對運動冇幫助 將啲焦點去埋啲冇幫助嘅嘢 真係好撚戇鳩

雨傘後期都係咁
少少野就屌到你假抗爭假本土
最後成個陣容互屌到散晒
而家只係同一招

好多後生 中伏

速食文化有冇影響,因為過咗咁耐好似冇咩大改變,相對對家就不停打壓 搞到宜家咁？

有一定， 同埋成個連登個文化畀人利用咗

今晚見

對家唔洗做野？個d放大分化既咪班狗同五毛一直做緊

或者可以睇成政府同私人市場係勞力同薪酬唔成比都係民怨既一種

而且唔合乎香港大眾所信仰既資本主義

所以都算係香港社會既禍端之一

分化加5毛圍爐
連仔唔ban人冇解

No standard

唉,今晚太子見啦

嗰啲係鬼5毛咩